做緊倫敦金唔敢同身邊既親友講....

次次人地問起我答做文職算

抄場就抄場啦

樓主做乞兒

自由工作時間

通過
常夜晚玩完飛龍就去排隊買場

有正經工唔打要呃人為生
廢柴

我地冇授權戶口 全部都係自己賭

打份工姐
呢個世界係呃呃騙騙㗎啦

有無搞撚錯
你對唔對得住自己良心呀

盡快收手啦巴打

有錢點解唔做 呃鳩曬啲蠢人錢有咩唔好 呢個世界今時今日仲講良心根本生存唔到

又有一個倫敦狗

咁都釣到幾隻ceo上黎

願者上鉤姐
洗唔洗狗前狗後 識唔識尊重？

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

我地只係開個平台同班賭仔對賭 有咩呃唔呃

老千值得尊重？on99

屌呃人成副身家仲叫人尊重
個個害完人講願者上鉤咁無人犯法啦

遲早要還

我呢度冇呃人

我都係想幫大家搵吓錢姐 唔知啲九十後做乜成日屌我地

同d賣白粉d仆街一撚樣 佢地唔食佢地唔食我地有咩做

廢青

我地幫人投資

打份工揾餐晏仔都畀人批鬥
我哋唔做都大把人做啦
家家都有本難念的經呀

搵得多過你咪得 香港地有錢就係老細

一分鐘出入幾多次

屌你老母

蓋清帶我去搵食

Ching多唔多親友入金做單

我都想入行

我身邊啲親友玩開bitcoin
上次俾佢地哄左我買部機去dig bitcoin

返學校拉把掘

good idea

唔緊要啦橫掂最終都會冚家鏟

同佢地講你係金融才俊咪得

樓主做緊狗 講完

道具當真銀

你去攞嗰$4000蚊啦垃圾

酸撚到

你咪繼續打份牛工死捱，我有我搵錢

努力啲呀 唔係點交租呀？定還是仲痴屋企住

瀨屎都上網週圍講
打份工都收收埋埋

一線頭?

我地成班手足做飛龍都幫到好多客賺大錢

師兄加油

師兄又到月尾 記得叫客入多D錢衝業績

有咩問題

倫敦金點樣呃人㗎

我地冇呃人

蓋清要做倫敦金先有錢搵yoyo

厭啦